抑鬱思覺失調可以點啊

我永遠都自己一個
同其他人永遠都有道牆
感受唔到其他人
無緣無故喊 所有人都笑我
每日都有把聲同我講野
我好差，冇人需要我，冇人愛我
我應該離開
對未來冇希望 我覺得好無助
我仲可以點。

只可以同你講句加油呀巴打
無人一生會順風順水
捱過呢關就會有好日子過
撐住！真係唔得就揾個信得過嘅人傾下

有無醫生？

睇醫生 準時食藥

有啊 淨係食左一兩次藥

係咪真係有睇
On99咁

準時睇醫生，準時食藥

咩？一兩次 要準時食藥 每次都要食喎

一齊跟我大聲嗌一句:

咁你想點呀！